幣少派完口罩，再向渾水開火

幣少話要踢爆渾水藍扮黃，仲要呃鳩手足錢

唔知有幾真，反正都幾juicy
一齊食下花生

等睇下集

爭咩吖
溝埋嚟做賴尿牛丸吖笨

同葉瘤好fd

本是同根生
相煎何太急